南邊圍村大量白衫

推推推

推

好人好者帶咩口罩

真定假呀 唔撚好成日發假消息啦，害撚死人呀

天黑了

唔係好撚威架咩 家下帶撚晒罩

大搖大擺拎武器LOL

上次啲圖黎架？個背景咁似既？

推～

帶晒口罩點食野

Push

南西邊圍都有

本登有件1毛 #103127人見人愛 不停幾個POST叫人入去南邊圍村
聲稱叫黑社會道歉
通知返巴打

一切 由前綫決定

互劈 !

班狗真係唔撚理

元朗黑夜 牛屎佬應該諗住同差佬聯合行動，係擬定好先岩

推比前線

push

撚夠未

推 有冇多d相

前線英雄決定，請不要加個人意見，發報資訊就ok。

最後的晚餐

你d fd黎？要遮佢名

Fact check 左未呀

唉 等陣又唔知邊位巴打唔好運 夜d要俾白衫佬亂打

前線話7點半走！！！

驚警狗突然走，放白狗出來咬人。

係恐怖份子和勝和班撚樣

屌

報警話酒樓入面非法集結啦！

Hide 你老母咩

有無人可以同村長溝通下

唔好再發放假消息我*你老母

帶口罩影相，成班係咪弱智

葉一知fb 港鐵不停朗屏

應該係雞地名門

如果佢哋都有gear咁行出嚟
警察唔逗唔拉，咁就肯撚定係警黑合作

721已經證明左啦
成個村口拎哂架生都唔拉
唔需要再證明

上次純打仔look邊有安全帽？肯定呢d相係新的，鄉下佬習例食飽飯飲過酒，誓師完就出動，各位義士睇路。

報唔報到警?

上次打完西鐵 佢地返村戴安全帽....你有冇睇架...
live影住

快撚啲出啦

無法無天

村公所入面

日頭唔出嚟打，唔係好好打咩？

第日比人拆墳唔好問點解

班白衫乞龜在元朗哪一家酒樓聚集？

唔知點解有防暴盾牌